去買早餐見到有個連登仔好木毒

滑雪小弟去樓下間一「一粥麵」買早餐
準備比錢果陣排前面個連登仔企咗好耐都唔知想買乜
心諗準備想問佢：「你諗好食咩早餐未呀？快啲嗌啦！屌！阻住曬！」
佢嗌餐果陣戴著耳機廳歌
完全同收銀冇眼神交流同冇講唔該
直頭係好木毒，好似與世隔絕好耐咁
孭住個Adidas Two ways bag，造型完全係毒撚
店員同佢講拎餐果陣佢仲拎著部手機睇緊連登

真係好憎呢種毒撚

結論樓主都係one dog face
唔敢開聲屌 上黎開post

我諗緊野姐 咁都要拎上黎批鬥？

梳囉
諗耐少少都要俾你笑
正仆街

吹咩？
特登扮諗野嘥你時間咋
見到你嬲到面紅又唔敢出聲個樣就想笑

係我

對唔住囉